有關去英國Bicester Village的交通問題

計劃1.1會去oxford + village，無買rail pass

Hostel 住Earls court,想請教大家行程安排

Earls court ➡️ Paddington ➡️ oxford ➡️ village ➡️ ?paddington?marylebone

有以下問題想請教大家

1. 由oxford去village 經爬文後發現可以坐火車 / 巴士，那樣較推薦呢？
現在買advanced火車票為3.5 pounds,到時候才買會否貴很多？(若現在買就會限死自己在牛津的時間，想早走遲走都不可以）

2. Village回倫敦也是可以巴士/火車。但發覺由village直接回paddington現在買advance票竟要27.5pounds!
想請問是否應該一開始買來回票village<~>oxford (15min) 及oxford <~>paddington, 經oxford回paddington較好？
(一樣，若現在買火車票是否就會限死自己在village的時間，想早走遲走都不可以?）

謝謝大家🙏

1.火車 到時買都係差唔多價
2. return 去左oxford 再買飛去paddington

去Oxford同village 都係同一架車好似 如果係 marylebone去的話

Oxford 撘train去 bicester village啦 價錢幾時買吾會差好遠
之後由village直接撘番去london 你行完街吾會想轉黎轉去~
我試過吾係撘買個班train之後俾罰買過張新既

多謝你先！

去完village Return 去oxford同oxford 回paddington 個程票要不要預先買定呢？

oxford 回paddington個程唔買定好似會好貴

Village 直接返paddington 好似貴經oxford返去好多😥要27.5pound

依家買平好多

只要張飛叫advance就會平過平時買

我嗰陣係oxford 去bicester village 拎住番london 既火車飛 個staff叫我唔使再買一張係oxford 去 bicester village

詳情係點？可否解説一下，謝謝你！

係呀，但advance 只可以搭指定列車

我嗰陣買off peak day return 幾時坐都得
跟住去到oxford走個陣問個staff 話去bicester village 佢話唔使買多張飛 我返去個程一張飛 就去埋bicester 再番london

多謝你先你呢個消息好有用！

這樣買係咪就可以用一張飛
由marylebone ~> oxford
之後oxford 回到bicester village,
然後行完village就可以直接由vilkage返marylebone?

我嗰陣係係paddington 去 但係張飛 係話有一堆站都可以用
我上年去 唔知會唔會有咩改左 應該可以問下個啲online customer services

咁係咪一張飛搞掂曬？

請問你去邊個網買？係咪chilatern railway?

預定買都唔會差好遠都係咁貴

有無check過1月1號有無車....
地鐵都閂左